分左手後變左兵

7年前同左個女仔一齊，之後拍左兩年，然後在紀念日佢突然間話分手，但之前晏晝佢仲好開心，果晚話唔再愛我。之後呢5年黎佢間唔中都會搵我，5年入面佢試過周圍飲酒識仔、自拍j圖上網識人、做援交、到最後有抑鬱症，搞到失眠，又俾佢前度傷得好深。佢間唔中話好掛住我，好想見我，但每一次搵完我無耐佢又會消失左。我每次開頭都唔想理佢，但之後覺得佢好慘，而其實我一直亦放唔低佢，所以每次都會陪佢.......每次以為佢會重新開始，原來只係一個幻想。上星期我忍不住鬧佢，佢話佢都想同我回到最初，佢知道同我一齊好開心會好幸福，但佢已經無5年前咁愛我，呢5年所經歷的事令佢無力去愛任何人。我每次同佢講野都寫千字文，但佢每次都係已讀不回或數字回應。我一方面都覺得自己好撚蠢好撚煩，另一方面又唔捨得。

預左咁多位會鬧我，但我真係唔知應該點做

有棍小妹

首先要學識愛自己同理增加自信
俾自己一啲小挑戰例如每日跑步、想做嘅事等
自我增值之餘又增加成功感

當有自愛自然做人有底線，唔再願意無條件付出

千祈唔好埋怨自己或者對方，加油move on

利申：過來人

gaypost

殘忍啲咁講句 如果佢係想同返你一齊 呢五年內一早做咗

我自己岩岩被分手咗一排 而呢段時間佢都拖緊我
相處好似以前咁 但冇咗呢個身份 唔知係咩
我明白係好唔捨得 又好想珍惜仲有得相處既時候
拖咗咁耐我自己都好攰
但你個case係佢真係玩緊你
你應該做既係block9佢 等佢唔好再搵到你
要學識對自己好啲 唔好將成個人既焦點放晒落一個唔值得既人身上
雖然唔知你係咪 但你都嘥咗五年時間去煩呢樣野
早日放手喇ching

條女幾醒，咁就拖左你5年